{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083417?place[place_type]=GID&place[gid]=1083417&place[latitude]=38.0301564977&place[longitude]=127.3262981823&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 비버리힐펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ビバリーヒルペンションにお越しいただきありがとうございます。 当ペンションは自然の中でリラックスできる場所です。 客室は清潔なインテリアと美しい景色を提供します。 当ペンションではたくさんの思い出とロマンを作ることができます。 入室時間は午後2時、退室時間は午前12時です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションもありますが、同伴入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償も受けることがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 当ペンションは、メゾネットタイプの一軒家の客室とプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場など様々な施設をご提供しております。 また、周辺には渓谷と多様な観光地があり、休息と楽しさを共に楽しむことができます。 当ペンションをご利用の際はチェックインは午後2時から、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビバリーヒルペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ビバリーヒルペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊も可能ですが、場合によってはお断りすることもありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では直火での調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ビバリーヒルペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ビバリーヒルペンションでは、メゾネットタイプの一軒家の客室とプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場など様々な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷と多様な観光地があり、休息と楽しさを共に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ビバリーヒルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ビバリーヒルペンションのチェックインは午後2時から、チェックアウトは午前12時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 436
    }
}